有個方法去制止自己掛住佢

一掛住佢, 就打次J。
試過一日打左5次

若要成功，必須自宮